（提名）香港最好味燒味鋪

以前多人話波記，但係新鋪感覺真係麻麻地。

有冇人有好建議？

未聽過

波記number one

真係咁諗咩
between之前食過再興嘅叉燒，感覺上肉味幾濃，咬落有啲彈牙，有啲筋，但係就唔夠香口......

三多燒味店

美心

百佳燒味部

深水埗祥興

新桂香

大家樂同稻香嘅叉燒

竟然冇太興

而家想搵啲無豬臭味既都唔易

灣仔橋底
九龍城街市對出

肥瘦叉

唔差但唔top

聯發

元朗金記